今。日。好。撚。凍。。凍。到。要。著。羽。絨

有殺無賠

青傻左？

年經
香港濕凍

住公屋好凍
去廁所都無暖氣
最憎冬天

冬天黎啦

我是一個西伯利亞人~

仲熱撚仆街

睇你自己既姐 裝個浴室寶咪得囉
公屋仔唔用腦

公屋好似穿窿咁
到到都有風吹入嚟

吓 開緊冷氣喎

琴晚開冷氣, 今朝起身好佚入左冰河時期咁

屋企魚缸結左冰

一起身凍到拎件羽絨出黎

我開緊暖氣

香港果種濕凍係好勁﹐我有個住南極既朋友黎到﹐唔小心凍病左

冇開冷氣 起身打冷震🥶

26度喎ching

好。撚。凍

惺渣ga

熱到